\SetVersePairs{
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Ve}{rum}támen Deus confrínget cápita inimicórm su\MediatioVIII{ó}[\-rum,] vérticem capillátum perambulántium in de\TerminatioVIII{líc}{tis}[ ]{su}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{22}\Inchoatio{E}{le} esmaga a cabeça dos que são seus ini\MediatioVIII{mi}[\-gos,] e os crânios contumazes dos que vivem \TerminatioVIII{no}[ ]{pe}{ca}do.~\Antiphona},
  {\item \VSup{25}\Inchoatio{Vi}{dé}runt ingréssus tuos, \MediatioVIII{De}[us,] ingréssus Dei mei, regis me\TerminatioVIII{i}[ ]{in}[ ]{san}cta.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{25}\Inchoatio{Con}{tem}plamos, ó Senhor, vosso cortejo que des\MediatioVIII{\-fi}[\-la,] é a entrada do meu Deus, do meu Rei, no \TerminatioVIII{san}{tu}{á}rio.~\Antiphona},
  {\item \VSup{36}\Inchoatio{Mi}{rá}bilis, Deus, de sanctuário \Flexa{tu}[o,] Deus Israel ipse tríbuet virtútem et fortitúdinem plebi \MediatioVIII{su}[æ;] bene\TerminatioVIII{díc}{tus}[ ]{De}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{36}\Inchoatio{Em}[ ]{seu} templo ele é admirável e a seu povo dá po\MediatioVIII{der}[.] Bendito seja o Senhor Deus, agora e sempre. A\TerminatioVIII{mém}[, ]{A}{mém}!~\Antiphona}
}